小心林鄭現身親口道歉係個局

到時又有d不知名人士衝擊佢
之後就入咗我地數

呢條毒婦乜都做得出！

要佢下台

唔係聽佢做戲！

up

咁快有5毛入